盡情傷害我吧

再狠絕啲，再無情啲。
想我憎你，block你？我偏唔要，我就企定定，比你隨便用刀捅我個心。
一係我流血流到死，一係我遇到救贖。
但都唔洗旨意我會逃避，你每一下傷害，我就硬食曬佢。

就比我睇清楚，曾經話唔可以無左我既你，可以傷害我幾多。

😒

我唔會做仆街 今日開始 我唔會再搵你 完 898

to對我講分手既女

支持

啲女真係撚屌黎
平時佢有咩事想喊我都係佢身邊
一個唔該就跟第二個
屌你我唔開心崩潰個陣你去咗邊
真係諗起都嬲嬲地
啱啱問完佢見佢絕撚到仆街
真係當堂死心
唔知成年半自己鍾意緊啲乜
我屌啦
真係覺得成段感情好撚假好想嘔
好似淨係得我一個沉咗入去咁
愈靚既愈撚雞
巴打們對感情真係唔使咁認真
反正啲女唔識珍惜
你唔想受傷一係你去傷人一係搵個傷心人
啲簿情撚屌真係好撚閪

po佢個閪樣出嚟啦

一夜夫妻百夜恩
呢啲唔啦
不過新仔如果你見到
你條女得屎眼係處黎
我地閒閒地都有百幾二百次了
幫你train好曬你就爽啦

屌唔撚係掛
哩啲嘢我都係鍾意自己嚟
利：A09

盡情傷害我吧
佢這陷家剷沒有 眼淚要流下
不會忘記 我不會是個毒撚

屌打多咗個地字
打完出黎好舒暢
唔敢同fd講驚比人話小氣

原來我同巴打你喺第二個po度傾緊

咦乜咁啱呀陳生